有冇人係憎呀媽憎到入骨

憎到係佢老啦有病啦，都唔會望佢一眼
大中小學既畢業典禮家長日完全唔關佢事
佢淨係會問你攞錢，不停咁講比家用係你既責任
講到自己好慘，冇人關心佢

見你搵到好工讀到書，唔底得人地過得好
一日到黑想人過得比佢慘

明明係租公屋，係到以為自己上等人
屌你你租架，你以為你買撚左呀？
佢好撚把閉咁，用手指指住自己個鼻，聲大大話
‘ 都要有資格先租到呀，其他下等人得咩！’

話自己信佛經，開到好撚大聲
放工返去係休息既空間都無
廚房好多曱甴唔殺，話信佛唔可以殺生
但日日食完啲碗筷唔洗，勁多菜渣塞係洗手盤
野到勁多曱甴去開餐，屌鳩佢佢仲攤大手板話
‘ 佢要出現，我有咩辦法姐。 ’

仲有好多講唔曬

老母啊，我唔會比你下半世好過
我唔會放過你
到你老左行動不便，有病冇錢醫，我會由你去死
我憎你憎到入曬骨

我都好燃憎我父母，窮燃生仔正仆街

係呀，佢仲講
‘ 我最後悔生左你’
‘ 冇人叫你跟我出世’
仆你個街，我有得揀架？
我屌佢話，你唔撚識戴安全套架？淨係識打大對腳比人屌呀？我有得揀我就唔撚揀你件垃圾做呀媽啦

屌我老豆都好撚搞笑，吵架嗰陣同我講話，我當年同你阿媽都落咗兩件，早知落埋你，屌咁撚樣衰既都講得出嚟，真係求下佢當年落埋我。

樓主希望你會因為咁教好你既下一代

落左咪幾好，多謝佢都黎唔切

我唔會生，我唔想害左小朋友

咁點解你唔搬

我覺得痛過先明白咩叫愛，我成日都覺得自己心裏面有一個好大好大的洞口，好空虛寂寞，明明習慣咗呢一種感覺，但每次見到有人對自己好，總係會不自覺走近，我希望我哋最終都會搵到一個歸屬，一個家如果無愛，仲點成家，父母早已不是父母，家早不是家，所以只希望第日可以搵到一個人填上呢一個洞口。

老豆老母係我一出世就離婚
到我大個果陣
老母話我知 果陣知老豆想離婚所以先諗住要小朋友 博可以拎多啲贍養費
另一邊廂我問老豆點解你諗住離婚又要叫老母生
佢話諗住生左我 咁我就可以陪住我老母

唔知佢地隨口up定認真
但作為仔女 真係會記一世
真係多謝晒佢地

老母輸撚左我老豆2百幾萬
而家住公屋
老母第3次改嫁
16歲開始比家用 而家20歲 讀緊書 每個月搵萬幾蚊
唔後悔老母生撚咗我出黎
因為我要照顧我老豆

本身好撚憎自己老母
憎到佢入曬骨個種
但後來已經無感覺了

曾經好憎我老母
重男輕女
我嘅畢業禮重來都唔出席
無論我做乜都係「冇用」、「嘥氣啦」
幾兄弟姊妹入面淨係迫我俾家用
所有嘢都淨係搵我做，好似佢冇生過其他仔女咁

我曾經以為我聽曬佢話 & 讀書成績好，就可以生活得好開心，但佢重來都係只有更加多嘅要求、無讚賞鼓勵不得止，反而俾更加多嘅批評同踐踏...

之後我發現憎一個人其實好辛苦，所以無視佢，佢講乜我都唔理佢，因為只會換嚟佢更加多嘅索取；之後

佢就開始喊苦喊忽，話係我為人仔女嘅錯：「十月懷胎生你出嚟、含辛茹苦咁湊大你，你竟然咁樣對自己呀媽？」

我話：「其實你有冇發現你其他仔女一早已經冇理你？係我先咁蠢一路俾你點；同埋一個仔女唔考順，咁可能真係嗰個仔女唔生性，但當所有仔女都唔想理你嘅時候，你覺得自己身為父母一啲問題都冇？」

冷戰咗年幾之後，一來我自己睇開咗，二來老母都開始改善，最近開始解凍返
Btw 同一屋簷下冷戰其實好辛苦

有經濟能力就搬出去啦

公屋全部痴線

我哋中產正正常常

佢係咪有抑鬱？或情緒病更年期？

講完啦？月頭啦 準備定家用啦 代你老母多謝你